屌你老味唔好係唔係都話自己抑鬱啦

唔開心又等於抑鬱
少少唔如意又等於抑鬱
喊下又話自己抑鬱
依一年黎身邊唔少朋友都話自己有抑鬱
乜撚野番工好辛苦 成日要受氣 好唔開心就覺得自己有抑鬱
讀緊書個啲就話壓力大 無心情溫書 又話自己抑鬱想食藥
最荒謬既就係早兩日我朋友同佢男朋友嘈 跟住話自己頂唔順 覺得自己抑鬱想睇醫生 講完之後 係ig又見到佢同啲朋友去shopping 自拍玩得好開心

喂 大佬 你地唔好一個二個都將抑鬱擺上枱啦 下下都話自己抑鬱 裝扮到成個受害者咁

根本依啲野取決於你自己心態 講乜撚野抑鬱 辛苦=抑鬱 飲飲食食去玩就無抑鬱
我幾年前都試過有抑鬱 要食lexotan
都唔會開口埋口話自己有抑鬱 有病都仲唱通街個啲人 根本就想拎下存在感 博同情

成班白痴真係好戇鳩
情形就好似人地危坐想跳樓咁
屌你老母 係跳嘅就一早跳撚左啦
無病呻吟

抑鬱嗰啲係點勸都冇用 真係氹返佢開心都係一時 但係唔氹就真係會自殺
利申: 個best fd係重度抑鬱 見過好多社工都冇乜用 成日向我屌啲垃圾dum波鐘呃飯食社工

你best fd依加點
有抑鬱係好辛苦
比啲支持佢
btw 總有一班傻尻扮抑鬱咁博人可憐

前嗰排壓力大佢又𠝹手 但仲係成日失眠 要陪佢傾通宵 見到佢傾完之後好返少少都值嘅

咁你認為點先係抑鬱

Agger ，睇完醫生先好講

好抑鬱

醫學界作出黎cap水
咩焦慮bipolar都係

依個社會就係咁
郁D就係有病

我覺得真係有 不過係有啲童年陰影積累落黎 有啲係過量或過低多巴胺分泌
而唔係因為一啲唔開心 或者 失意而就叫抑鬱囉 十個女人 七個因為分手 番工 學業受下挫折就抑鬱真係不敢苟同

真係抑鬱果d唔會上網9up
通常就咁座係屋企唔郁

會鑽牛角尖

明明自己脾氣差
就瀨病

講得好撚岩
唔開心係人都會有
唔係郁下就情緒病囉
係有病就唔會有心情又擺ig又打成篇水蛇春長既野啦

知唔知飲酒同飲水有咩分別

東邪fans?

係王家衛既fans呀美人

強迫症又係咁
成撚日少少嘢啲嘢擺得唔整齊要整番好又話自己強迫症，周圍同人講唔知博咩

同啲潔癖既人係咁話自己有潔癖但係又出茶餐廳食野既人一樣 扮哂魚蝦蟹 有潔癖既人唔係自己既野 連掂都唔敢掂 都仲夠膽去茶餐廳食飯

唔敢話抑鬱

但香港人精神狀態一定唔健康